[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

歡迎轉載、剪輯或修改

我地尤其需要係非連登層面有更多文宣，更多階層響應罷工，我地先至成功

———————
全城罷工，反對送中
五大訴求，竭力追究

自6月起，香港市民透過二百萬人的和平示威，每星期的光復行動，社會各界的聯署聲明，以及五名義士的以死相諫，清晰向政府表達反對送中修改及五大訴求。

惟政府不單漠視民意，拒絕回應任何訴求。為了打壓反對聲音，無所不用其極：警方不惜以過度武力震壓示威者，手段凶狠暴戾；甚至勾結黑勢力，任由白衣人暴打市民而置諸不理，另一方面卻大規模搜捕起訴示威者，秋後算帳，製造白色恐怖。身為行政執法機構，卻帶頭無視法紀，肆無忌憚，顛倒是非黑白。

肆行暴虐，法理不容！

前線示威者不僅受皮肉之苦，有的更需面臨牢獄之災。當中不少前線只是中學生或大學生。

在無拘無束的歲月，卻背上香港命途的重擔；在發夢的年紀，發了一場不敢告人的夢。

為添置裝備，寧願捱餓，花光僅有的零用錢；為保衛香港的未來，押上自己的前程。

政權專橫暴戾，前線身陷囹圄，是可忍，孰不可忍！

五大訴求，我們成年人責無旁貸。

8月5日，全城罷工，表達我們對政權最大聲的控訴。我們於自己地頭，用自己方式表明立場，重申五大訴求，聲援被捕前線義士：我們香港人風雨同舟，一齊黎，一齊走！

我們知道香港有不少同路人：有人行得好前，亦有好多人係不同崗位背後默默支持。

8月5號希望我們一齊行前，一齊站在同一陣線。團結一致，參與罷工。企出來，表達香港人一致的立場：香港係我地頭，我話事！

8月5號，全城罷工，做自己的老闆。香港人，亦都要做香港命運的老闆。

全城罷工，反對送中
五大訴求，竭力追究

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課